有d懷念4minute，入黎放低佢地幾首好作 •ᴗ•

最近個腦成日click click click，但又諗唔起咩名，之後先記得 i my me mine

留意 0:05 部黑莓，當時真係幾多人用

冇

Hot issue

連登好少人講4minute, 最多講泫雅
其他4個其實一啲都唔差

4minute 全盛時期應該係呢幾首

舒情歌都唔差

又諗返起一樣野，記得當年佢地首why用黎俾唔知邊套日劇，咁佢地有日上節目表演咁岩就係311地震

當時睇unpretty rapstar都係因為有祉潤

Mirror Mirror

同埋點可以冇

初頭嘅4min真係首首洗腦歌
到依家都好中意Huh
利申 小學開始聽

上過亞視

唔知有冇記錯，不過好似唔係現場

有冇片

算唔算冷門

又諗返起哇啊啊啊啊

HEART TO HEART
BILND
CANVAS

仲有2YOON成隻碟

繼續，當年會煲其中一隻

臨散之前果兩隻comeback都好正
crazy
hate

All no ball

中學果陣聽4min, 依家已經唔係好熟d女團

Whatcha doin’ today

巧中意
Heart to heart
What’s your name
巧青春巧qq🥰🥰

見到sis呢個post又想追返佢地未追完既綜藝😢

VOLUME UP